i3幾時先有機會插落x299板？

出隻4.8ghz既2c4t cpu，實個個流晒水

雙核 in2017

太多核d人又話打唔到機架啦

Game唔支援幾多核都無用

而家d大作食到好多核

我4790k 玩WATCH DOGS 2 100% CPU USAGE

4790k有幾多核
衝出黎

人地就係講緊4790k 4核唔夠用

真係唔知邊個衝出黎

我中文差
btw 4790k玩open world full load唔出奇

依家咪有隻7350
到底有咩人會買

不如出粒單春8ghz比人玩模擬器

極級垃圾定位既U

我要7390x